作者講咩？

發夢見到佢？

佢叫你咪能再發咁多夢，出去面對現實世界

唔知 但個小山丘好正

h漫plz

自己揾

想屌

想屌到佢生好多イ力仔

發夢見到短髮(short cut)